# Agent_Smith #

Прообраз утилиты для поиска файлов на компьютере. Была задумана как утилита в
помощь криминалисту. Возможно, когда-то будет дописана...

Для создания индекса и поиска используется библиотека Python `whoosh`.
